const data = [
  {
    category: "Mr Robot",
    questions: [
      {
        question: "Qual é o nome do grupo secreto que ajuda Whiterose?",
        options: ["Dark Army", "Suicide Squad", "Death Squad", "Black Rose"],
        answer: "Dark Army",
      },
      {
        question: "Qual foi o rapper que atuou na série?",
        options: ["50 Cent", "Eminem", "Joey Badass", "Jay-z"],
        answer: "Joey Badass",
      },
      {
        question: "Qual é o nome do ator que interpreta o Elliot?",
        options: [
          "Christian Slater",
          "Rami Malek",
          "Rick Gonzalez",
          "Elliot Villar",
        ],
        answer: "Rami Malek",
      },
      {
        question: "Qual era a profissão de Elliot?",
        options: [
          "DBA",
          "Engenheiro de Software",
          "Engenheiro de Redes",
          "Engenheiro mecânico",
        ],
        answer: "Engenheiro de Software",
      },
      {
        question: "Onde Elliot encontrou o corpo de Shayla?",
        options: [
          "Na Banheira",
          "No apartamento dele",
          "No porta malas do carro",
          "Enterrado na floresta",
        ],
        answer: "No porta malas do carro",
      },
      {
        question: "Como Tyrell matou Sharon Knowles?",
        options: [
          "Estrangulou",
          "Com uma faca",
          "Ele a empurrou do telhado",
          "Não foi Tyrell",
        ],
        answer: "Estrangulou",
      },
      {
        question: "Qual nome do cachorrinho de Elliot?",
        options: ["Snowball", "Python", "Flipper", "Cute"],
        answer: "Flipper",
      },
      {
        question: "Como Gideon morre?",
        options: [
          "Suicídio",
          "Acidente de carro",
          "Tiro no pescoço",
          "Afogado",
        ],
        answer: "Tiro no pescoço",
      },
      {
        question: "O que o hacker 5/9 fez?",
        options: [
          "Redes móveis trabadas nos EUA",
          "Dados criptografados da E Corp",
          "Apagou a dívida de todos",
          "Vazou dados de pessoas públicas",
        ],
        answer: "Dados criptografados da E Corp",
      },
      {
        question: "Onde estava Elliot na primeira metade da segunda temporada?",
        options: [
          "Em sua casa",
          "Na prisão",
          "Na casa de sua mãe",
          "Manicômio",
        ],
        answer: "Na prisão",
      },
    ],
  },

  {
    category: "Gossip Girl",
    questions: [
      {
        question:
          "No episódio piloto, Serena volta à cidade de Nova York. Onde ela estava?",
        options: [
          "Internato",
          "Presa",
          "cliníca de reabilitação",
          "Viajando com seu pai",
        ],
        answer: "Internato",
      },
      {
        question: "Onde Blair e Serena adoram almoçar?",
        options: [
          "Nas escadas do museu metropolitano de arte",
          "Palace Hotel",
          "Grand Central Terminal",
          "The Empire Hotel",
        ],
        answer: "Nas escadas do museu metropolitano de arte",
      },
      {
        question:
          "Para qual das festas de Blair, Jenny faz convites em troca de um lugar na lista de convidados?",
        options: [
          "Baile de Máscaras",
          "Festa de Halloween do chuck",
          "Festa de branco",
          "Festa Beijo na Boca",
        ],
        answer: "Festa Beijo na Boca",
      },
      {
        question:
          "Qual personagem foi interpretado por um ator ou atriz diferente no piloto?",
        options: ["Chuck", "Lily", "Eleanor", "Jenny"],
        answer: "Eleanor",
      },
      {
        question: "Qual é o nome do meio de Blair?",
        options: ["Duff", "Cecelia", "Cornelia", "Gomez"],
        answer: "Cornelia",
      },
      {
        question: "Para onde Georgina foi quando saiu de Nova York?",
        options: [
          "Morar com o pai",
          "Acampamento bíblico",
          "Colonia de férias",
          "Colonia de artistas",
        ],
        answer: "Acampamento bíblico",
      },
      {
        question:
          "Qual dia foi oficialmente apelidado de “Dia da Gossip Girl” pelo prefeito de Nova York em 2012?",
        options: [
          "16 de Janeiro",
          "23 de Feveireiro",
          "26 de Dezembro",
          "26 de Janeiro",
        ],
        answer: "26 de Janeiro",
      },

      {
        question: "Que comida de café da manhã Rufus serve sempre que pode?",
        options: ["Waffle", "Torrada Francesa", "Panquecas", "Ovos"],
        answer: "Waffle",
      },
      {
        question: "Com quem Blair Waldorf se casou na 5ª temporada?",
        options: [
          "Chuck Bass",
          "Dan Humphrey",
          "Louis Grimaldi",
          "Nate Archibald",
        ],
        answer: "Louis Grimaldi",
      },
      {
        question:
          "O que Agnes Andrews fez com as roupas da estilista Jenny Humphrey?",
        options: [
          "Jogou na lata de lixo e colocou fogo",
          "Vendeu para Eleanor Waldorf",
          "Colocou-as para lavar na máquina e pegou pelo",
          "Em um incêndio as roupas acabaram sendo queimadas",
        ],
        answer: "Jogou na lata de lixo e colocou fogo",
      },
    ],
  },
];

export default data;
